其實一般人大概幾多頭身

~6.5?

100奶頭身

應該6-7.5
大頭矮仔6
細面高佬7.5